推撚夠起飛腳啲post未？

同琴晚蛋糕嗰啲post一撚樣，完全係對件事冇幫助，睇完咪算。你老母同我推撚到熱門係咩意思？依家手足有難，唔推認人post，走去表揚人地。我屌晒你地老母

幫推！

因為呢D人根本冇對呢個政權深惡痛絕
佢哋只會為極小既成功鼓掌
就會覺得都已經反擊左 可以繼續心安理得生活

你地班戇鳩仔繼續笑 睇下你地笑得幾耐

不割 完。